發覺Reddit啲人根本唔care有冇舞弊

Cls

好多極左甚至五毛

Yes,不過法不治眾
如果人民要侵死，侵不得不死

reddit係比人控制哂, 去4chan啦

我唔諗到我要去到咁偏的地方先羅返自由